凌晨點由尖沙咀去薄扶林

有冇人知凌晨點由尖沙咀去薄扶林丫？

的士

揸車

落旺角係金雞轉小巴

正解

等973開工